[文宣/影片]嚟回顧一下反送中18個人物

首先獻上網址先

話說小弟之前睇開外國啲meme, 俾我見到U got that條片
我就突發奇想整咗嘅香港版返嚟
都花左吾小時間整,希望鐘意

自推